派糖！ 連中午掛8號風球都出埋

真係多年未見，怕今晚又圍狗屋！

fact check?

收音機

10號風球吹唔熄香港人既怒火

提前罷工聲援東院

暴徒勾結外星勢力

利用風球衝突香港

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

預演罷工

天文台巴打好波

【最新】天文台在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號

冇得圍狗屋 唔開心

擺到明就突登等啲人散水
之前大風到咩都唔肯掛八號

8號照圍

有得收早即刻去圍狗屋啦
8號風球出tg都無用

狗想休息一天

想用風假安撫我地

繼上次西九港鐵不合作, 今次連風球韋帕都加入了

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

可能係停交通工具

唔畀人過去

天台文出左

大交合

大交合不合作運動

希望皇天擊殺黑警

圍住文職無得放工，想有半日假？

忽然刮風

圍狗屋啲人會唔會因為你掛八號唔圍?派糖俾啲港豬就真嘅

+x都要讓路

8號風球需要協助千祈咪打搞d警犬。

有得收早 我一定到

休息下啦

【即時天氣】風力增強 中午至下午2時或改掛8號波

試下自己上天文台fact check?

打風去邊好

有半日假，大家一齊去法院聲援!!!
唔放人夜晚再圍狗屋!!!

呢個真 我都諗住係咁樣

痴線 香港人連中午掛8號風都會叫做派糖

你個名

屌你老味而家打個風都要人fact check上個yahoo都有新聞啦

你老母之前水浸都係黃雨
而家就咁果斷八號波

time to buy your poncho

打風係咪休庭

無就證明亂來

冇野可以阻止我地

因為平時水浸曬都係黃雨
打到極大風都係3號風球

天文台既不合作運動

咪係！山竹都阻唔到我地返工啦 呢個弱風驚佢？

cls

想斷交通？

天怒人怨!!風雨不改!! (屌好泛民口號)

傻啦, 佢想嚇走d人唔好圍法院咋

天文台都睇唔過眼
令全港人罷工

扇風

8月5全民大罷工

五大訴求！

朝早判
然後打風鎖交通等你出唔到嚟

提早罷工

三 號 強 風 信 號 ， 現 正 生 效 。

預 料 本 港 平 均 風 速 每 小 時 41 至 62 公 里 。

位 於 南 海 北 部 的 熱 帶 風 暴 已 命 名 為 韋 帕 。

在 上 午 10 時 ， 韋 帕 集 結 在 香 港 以 南 約 380 公 里 ， 即
在 北 緯 18.9 度 ， 東 經 113.9 度 附 近 ， 預 料 向 西 北 移
動 ， 時 速 約 15 公 里 ， 移 向 廣 東 西 部 一 帶 。

過 去 數 小 時 ， 韋 帕 採 取 較 偏 北 路 徑 移 動 。 按 照 現 時
預 測 路 徑 ， 韋 帕 今 日 會 逐 漸 靠 近 廣 東 西 部 沿 岸 ， 並
於 今 日 稍 後 最 接 近 本 港 ， 在 香 港 西 南 300 公 里 左 右
掠 過 。 預 料 下 午 本 港 風 力 會 有 所 增 強 ， 天 文 台 會 在
中 午 至 下 午 二 時 考 慮 改 發 八 號 烈 風 或 暴 風 信 號 。

與 韋 帕 相 關 的 雨 帶 會 為 本 港 帶 來 大 驟 雨 及 狂 風 ， 海
面 亦 會 有 大 浪 及 湧 浪 ， 市 民 應 該 遠 離 岸 邊 及 低 窪 地
區 ， 並 停 止 所 有 水 上 活 動 。

天意，聲援義士

齊上齊落

平時會咁順攤掛8號波?

中午掛近十年有無試過

打風就岩
戰場愈大變數
我地愈大優勢
講真 而家好適合大規模游擊
警方打風調動兵馬一定極困難
一個唔小心架警車行太快 吹翻左

呢個時候小隊游擊 推翻成個元朗都得
想攻邊就攻邊 有颱風乜野催淚彈都吹得走

派乜糖，兩點掛五六點都未必番到屋企。
擺明還柙義士唔想比人圍

咁大雨你咪出tg囉

天文台阻人返工，可恥！

嗰邊依加點？

個天都要大家罷工

今次真係仆街喇
人流係散唔到
因為天氣 亦都唔會有水炮車同催淚彈
ENG GAME?

政府話比你聽擺工一日半日係冇影響架

機會都大 女朋友爸爸係九巴

機會好大

掛8號 吹起香港怒火

一陣出去圍狗唱風的季節

法庭會唔會收工

中國式維穩全面出動

天文台率先帶領罷工

不合作運動
廢老: 仲乜阻我番工, 手停口停

8號風球
廢老: 好野, 可以休息一天, 樓下飲茶

天助我也

推

派你老母臭閪呀！
尋晚天水圍恐怖襲擊你唔講而家係到吹風？
屌你老母食屎啦狗屎垃圾
🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

示威者：黑人問號

明明早上機會不大，現在又話會掛！會唔會係想幫黑狗開路，放便佢揸水炮車去港島準備！？
明明早上機會不大，現在又話會掛！會唔會係想幫黑狗開路，放便佢揸水炮車去港島準備！？

奇蹟

香港人永不放棄

班人咁鐘意返工會唔會屌個風架

皇天擊殺你班仆街狗啦

好野 多啲人早放工早啲訓早啲發夢

東院會唔會都停？
定喺停都照去？

我要返工呀

小心無車走
不過落波後2個鐘內準時返工

明目張膽都得啦 啲狗仲有咩驚?鏡頭影住都照扑，照用把槍指住示威者個頭

#hit and run
#hit and run
#hit and run

果邊睇圍東院個POST

防雨防風物資好缺
D留守人士(可能好早甚至尋晚出嚟)都無雨具
手都凍到震埋

傾緊帶熱水熱湯俾現場支援

唔係仲未過電撿咩 (琴日POST先講送機電工程處)

平時佢揸去，可能會塞，8號街無車。

基本裝備

弱智？
自己上網都唔識？

強烈譴責天文台阻礙香港人返工

對住佢開風扇可能有八號風球

Together

屌佢 我岩岩返到公司 唔上唔警
下晝我timeoff左都唔同佢計

唔理我照去咗先
買物資關愛兒童都好

睇新聞話舊年過咗 差路面測試

你哋真心唔明 ?

一來打風有糧出, 亦唔會俾腦細鬧
二來公司有制度, 遲就遲, HR 理鬼你咩原因, 勤工/花紅/出年加薪都有影響
當然唔係間間公司咁唔講道理, 但最少有五成 HR 無人性
香港人唔係鍾意反工, 唔係因為有責任感
而係打工文化係咁

咪係 呢啲擦圈邊 平時三號波三號到出圈

邊有試過開開下市掛八號 好明顯大交合擺工啦

【最新】天文台在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號

Sounds real

大交合carry市民罷工

打風先岩示威
冇漼淚彈
啲狗枝槍又瞄唔撚準
跑又跑唔郁

上天文台個網真係咁難咩?

fuck chick

嗰度風洞黎，如果打9/10號風嗰度會大風到行唔郁，要帶雨䄛同小心冧樹

定係今日其實撐警有集會？
佢地次次都橫風橫雨咁

追風裝備: 雨褸頭盔

去東院👍🏻

淋死班狗

大家估中聯辦有冇人駐守 好驚又比班廢青噴黑

催淚彈一出就淋熄吹散

我唔知
但有兄弟喺度 要齊上
在場人事準備影相同埋留意有冇記者朋友
文宣巴打希望都利用風雨同路之類話題做好中英文宣 (加埋多語言支援更佳)

本來告暴動於國際上未必觸及好多人 但加埋風雨下撐傘支援

呢D係文宣好材料! 麻煩大家喇

BTW 陳雲實吹係佢借東風

同意，不過要小心安全

We are in the endgame now

以前應掛唔掛，而家就咁快手，用打風降溫？！

琴日仲討論衝唔衝法院
點知今日打風
上帝早已預備!!

愈燒愈旺

無，次次都係收工時間前後

呢個係政治風

文盲？早上歸早上，中午還中午

有冇得早收

我只係知道有手足係個度 我地就要去聲援
話知你十號波定黑雨

風雨中抱緊自由
光復香港 時代革命

正一陷家

政治風暴

講真 而家喺灣仔 平時呢個風度最多3號
而家提早收工可以圍狗屋
連大交合都connect到

利申 番到公司30mins老細叫走

黑撚到呢
平時拖撚到6點先掛

去東院嘅人要帶雨褸同小心安全

又唔記得食藥

咁果斷掛八號真係少見

你中文夠唔夠小學程度？
你都識講天文台講早上機會不大喇
但而家掛八號係下午嘅事喎

一定係有d野部署緊

cut交通

唔掛了 句考慮八號冇左

佢早上時候，話未來掛8號唔大，過幾個鐘就話會掛！理解唔理解？單單幾個鐘咁大變化，有無咁岩啊？

應該冇八號啦，天文台消息果度改左

孔雀兄應該係曲線班人係咪都fat check

分唔清真膠定假膠

The University of Auckland 就於 早前紛爭釋出了statement

熱帶風暴韋帕一聽就知係 外國勢力
個風收左美國佬錢
元朗唔容許韋帕入去搞事 ，白衫唔該打走佢

罷工預演

已經搭過海巴走左

咁撚廢都8號。上天文台見個風又慢又唔吹正

政治風

股市跌呀, 試下升400睇下仲有冇8號

8號風， d tear gas係咪會廢左

齊上齊落架
呢個唔只係口號 係行動

邊到有改？

真係好撚煩 下下都搬句fact check 出黎 打個風姐

李氏力場已撤資

機電處都有reply話上年過咗

你肯定個風行直線？

假手於人 不如自己做

天文台一直係寫早上，你睇電視先係未來